出賣義士既indigo酒店嚟講

睇原來預訂酒店可以去到酒店先俾錢，
如果訂新年酒店可以1月20前取消...
嗯...
我新年去日本不過都照book咗兩個星期，set返19號取消...